樓下保安今日唔主動開門比我

我即刻話下年唔會比利是佢

咁我繼續唔幫你開門

收返佢今年封利是啦直程

會出返張通告 住戶需自行拍卡開閘 保安員不會主動開閘

業主立案法團都會出返張通告 以後禁止保安員收取住戶利是